睇下人地法國嗰陣都係群龍無首

示威者起初因為不滿油價持續上揚以及馬克龍政府調高燃油稅而上街抗議
但是訴求迅速擴大到其他如提升草根及中產階級的購買力以及要求法國總統馬克龍下台等
黃背心運動並無特定的政黨或工會領導，主要通過社交媒體傳播

香港人又蠢又鍾意扮代表玩軍師 冇得講 自己返去睇返2014年嗰啲文爬完文先好出嚟

今日情況就係群龍無首，成效係點大家有眼睇

幾個post都見到呢句
物資裝備唔自己準備+人走撚曬先開始衝+出嚟嗰啲行行企企
屌冇做好心理準備就唔好撚出嚟 成班行行企企屌你老母短褲拖鞋叫手拖手行街散步 屌衰過2014年不進反退
關群龍無首事？
唯一分別就係啲人垃圾咗，咁應該做嘅就係唔係玩嗰啲乜嘢哎呀我要組織呀我要大臺我要做軍師而係最基本開始做起去提返佢哋最基本應該要知道準備啲乜嘢

今日畀你好靚有指揮又點， 好撚有指揮咁指揮住呢班完全手無寸鐵
0裝備 0經驗 0概念嘅撚樣行行企企？

人地d警察都相對比較克制
同埋示威者裝備都充足，
武力差距唔算好大

今次係有咁嘅人，另一個事實就係今日有百幾萬人，當中有唔同嘅人都正常姐
你明唔明有幾多個人係喺度等緊一個機會，只係槍打出頭鳥，無人敢做第一個衝

你認真望下隔離post做緊乜撚嘢 喺度玩嗰啲乜嘢豉油 wasabi， 我畀多二萬人你你都唔會沖得掂， 因為成班都係垃圾

認認真真攞返嗰啲乜嘢被捕須知，落場要帶啲乜嘢嗰啲貼嚟睇下先啦

竟然on9到凌晨先衝話驚影響人傷及無辜

成個政治判斷係on9

唔係係有咁嘅人，係全部都係呢啲人， 今日有百幾萬又點撚樣?
等乜q機會呀喺隔離嗰啲話早走走咗、等個零鐘先走，嗰啲你估佢會帶好多嘢咩， 真係跑出去最後夾硬沖嘅留低嘅都係啲咁嘅冇準備 零概念人啦
你點會覺得再早啲走嘅人係會準備得充足啲?

嗰啲五金舖買到嘅頭盔手套眼罩面罩 基本啦屌你老母今時今日仲要教呀
又話好多組織準備，今日一個盾都冇， 全部都係一副：「屌！我哋暗中做嘢唔使同人交代」嘅嘴臉( 呢點同二零一四年一樣 )， 咁今日做咗啲乜撚嘢呀就係乜撚都冇做

人地係革命宗師，你羅港豬黎比

人地組織仲勁過14年嘅金鐘

要推 認真post無人理?

人地冇指揮但係有準備同有默契
老實講非和平示威的話大台無乜用 個場變得咁快根本指揮唔到

所以呢幾日不如傾下行動分針 同埋有咩唔做得啦
好過格硬「選個領袖」
咁樣係浪費時間

Push 要好好組織下
如果唔係真係唔夠班狗玩
人地太有系統

唔係有冇領袖問題 係個個上網講就口響 做就你眼望我眼唔敢衝 而人地係自發衝 鬼佬叫take initiative 因自小教育關係華人係無的

中國人, 只會人為財死...唉